有冇人覺得可能真係會有第三次世界大戰？

經過呢一年之後覺得乜野都有可能
一年前點會估到香港會變成咁
點會估到強國出產既武漢病毒可以令到全世界都中招
想講既係好好珍惜每一日同儘量對身邊既人好啲
因為今日唔知聽日事，聽日可能一個原子彈炸落黎全香港既人死晒
利申：鳩up

非常期待

其實全部人陪你一齊死反而又冇咁驚

仲係處

我幫你破

唔覺

實有架有第四次添

真係好難講一方面又想唔想朝九晚五返工
另一方面一打仗其實好殘酷死好多人
冇以為連登仔你哋可以獨善其身坐喺屋企睇新聞

除非你係大官貴人或者有錢佬如果唔係好多年都好難回歸正常生活

唔會想打 講就輕鬆

世界各國向支那索償=>民族主義興起=>希特拉

有。

點會冇，係時間問題，睇下你有冇咁長命遇到啫。但我就相信好快開始。

又燈

會，因為要轉移視線

我唔係媽咪麵